你地去譚仔食開咩

食開鳥玉

勿演牛演十小辣

炸醬 腩肉 中辣 凍奶茶 加多個細土匪

雞肉腩玉炸醬三小辣走芽走狗凍奶茶小冰
加大土匪

罌粟

Mark演買先線 加 凍lan死

佳肉懶肉酸辣米線
細白肉 皮蛋/細土匪

米線

gay肉仙辣少買走腐皮
月頭加多個青瓜

而片頭畜生中喇 演咸撚7

炸醬竹笙麥演三小

勿演懶肉實少辣 凍撚茶

街肉炸葬哨咪走狗 試抖匪 涷撚茶

障雞覺彩維爽 凍撚死

懶肉 三小

懶肉山小勒加細土/皮蛋

好少可咁耐都未有人講呀姐

過橋清湯凍檸茶加蒜泥白肉

三哥

魚腐小辣走九牙

係咪得我一個窮鬼
叫單餸 唔飲野

重慶三小

過（辛）O蜜

唔係，通常我淨係嗌 清湯 鳥

淨米線，豬耳，皮蛋

淨米清湯

大路嘢，乍醬雞肉/牛肉清湯熱奶茶

過橋 三小 走九牙 飲凍檸茶

乍醬牛肉酸辣凍奶茶小冰加豬耳

呀姐

佳肉移腐 三小 凍撚茶

咁樣比較順口

蘭肉 清湯 siu米線
皮蛋

加辣仲叫窮鬼 笑左
利申 姬肉清湯走狗

鳥南 三小

鹿演螺旋演清湯山小辣

雞肉墨丸大辣走韮芽

牛肉小辣凍檸茶

機肉魚付中辣走芽凍撚茶

全部咪又係屎

腩肉墨丸5小辣
COT少甜

肌肉重慶二小 凍撚茶

雞肉豆卜十少🤔

腩肉少米豆漿湖南酸辣

有錢就加多個土匪雞翼

個個咁唔食得辣嘅 渣ga

鳥竹（辛）
冬ot

雞肉魚腐清湯走狗/懶肉魚腐清湯走狗

炸醬畜牲實小辣，凍撚茶

仙賽宜旦山哥仙辣

懶日

豆卜朱ren 茄底實小辣 凍撚茶少冰 唔佳姐姐

貢演冷肉胡辣米線胡小辣細土匪

豬潤 竹笙 木耳 三哥酸辣 凍檸茶

食咁多次都係咁叫 無變過

魚腐+/-炸醬 十小/五小 走韮芽

千湯懶肉米線抓狗牙

懶肉而腐小辣 凍撚死

我由第一次食譚仔到而家都係叫雞肉中辣

雞肉豆卜腐竹麻辣特辣

唔食過橋都係on9仔

佳肉清湯走九

腩肉清湯走九 豬耳多汁

鳥南 （中） 凍撚死

牛丸雞肉中辣 凍奶茶少甜

腩丸牛丸十小

唔食過橋都係#瘦撚#yup

腩肉

捉身 街六 鼠辣 / 捉身 淆六 鼠辣
總知捉身做膽

智閞

智醬懶肉大喇 忍凍撚死

雞肉腩肉墨丸酸辣 細土匪 凍OT

淆肉姨片頭三小走芽走鮮

酸菜清湯 配 皮蛋
主要皮蛋既汁

知e

腩肉麻辣小辣，豬耳/細白肉
加杯凍奶茶